諗住買黃店野過聖誕...

18/12買咗光時嘅零食諗住開聖誕party食
20/12買咗咖啡公義諗住聖誕交換禮物

Party都開完 到今日都未收到
咖啡公義仲要係順豐送 但仲未收到寄出message
我老母燥到仆街

光時呃錢圈

訓咗冇睇 今朝先知十萬單野

用順豐櫃？

傻仔先買光時